而家仲多唔多MK仔做倫敦金？

兩年前打擊完 低調放晒人

而家少左新相睇

做youtuber 扮黃

轉哂做黑警

大把係英皇做緊收到風仲有一個係大sir個仔

會唔會做地產多啲

做金大部分都係mk仔啫